鄺俊宇 [字幕] 防暴沒展示編號 高院裁定違《人權法》？ 時事短評

鄺俊宇
[字幕]
防暴沒展示編號 高院裁定違《人權法》？
時事短評
19-11-2020

鄺俊宇
154K subscribers

【鄺仔登陸Patreon】

辭任議會不是結束，而是一個新開始。

勢力越想我們噤聲，我們越要堅持發聲，只因我們從小在這裡長大，我們有責任守護這個地方，就如去年之夏，我們都在最艱苦的時刻共患難。

未來雖暫不能在議事堂與高官週旋，在議會以外，面對的打壓亦越來越多，但我們絕不能放棄，這是我們當初的承諾，初心不變，香港從此改變。未來的時間，我們會透過不同平台繼續與大家聯繫，堅持為不平事發聲，跟進民生政策論述，若然有你的支持，衷心感激。在此特別感激各位，尤其在過去當我遇上一些意外，總有大家陪著我度過。大家站在同一陣線，這種團結無堅不摧，現在或許是壓逼的時刻，但我相信只要我們堅持，最後都能支撐過去。

若然你願意替我們打氣，請訂閱我們的Patreon平台，衷心感激。

行無愧怍心常坦，身處艱難氣若虹。

香港人，加油！

▶️支持鄺仔Patreon：